(初選) 澳門手足: 香港人不要重犯澳門人的錯誤，別放棄投票權利

共和黨Solomon Yue: 「初選」無人投票, 「香港」可能變澳門.

澳門手足睇到篇文，有感而發

推

票站要人。

7.11-12 初選票站List+初選流程

票站要人

微辣前線好多黃

條辣椒?

Push

塞爆票站

馬交稍為有理想嘅人都走晒啦

仲有少少有心手足
但人太少,. 做唔到野

人在海外推

所羅門吹雞，一定要星期六朝早做好個勢！

讓國安聽見民意在此

push

Pishhhhh

聽日就係

手足集結

澳門狗死全家

推！！！

等睇黑警明天射TG + 舉旗
話初選投票係犯法
醜出國際

推呀

一定又係條底褲黃啦

出嚟啦

去票站投票，食黃店，睇幻愛

拉埋所有fd出嚟

Whatapps出動

Tg ig sc twitter出晒嚟

玄學大師詹惟中依隻廢柴食屎狗係咪好嬲呀

又鞭

出嚟啦比卡超

仲有朱智賢條柒頭呢 呀詹收左皮後好難搵到佢

仲有魯班柒號

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

順便幫手 Share：

選民登記網頁證明唔可以用(犯法)
要用地址證明文本、電子版本、截圖 及相片皆接納
（E-banking 有地址證明，大家 cap 定）

#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正

Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。

IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

=================

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

Push ah. LONG LIVE HK

Push ah